呢個笑話老衲包你笑

從前有兩個細路，一個叫嘻嘻，一個叫哈哈
完

哈哈哈

做乜鳩

我屌你老母，我入左黎都覺得自己on9

其實老衲就係想引d on9仔入嚟

咁樣先識到fd子 係咪？